薑蓉算唔算係配料界既王者

一碟薑蓉已經可以夠我食兩碗飯 食燒味飯個時無論食咩 都要加薑蓉 有無人都係咁

薑蓉雞蛋撈飯 正撚到仆街

問過腐乳未？
攞黎炒通菜又得，攞黎點羊腩又得，配飯/配粥直頭係屈機

以前係咁，不過而家覺得食薑蓉會蓋過燒味原本嘅味道，所以只會食雞果陣先配薑蓉

唔知點解一食腐乳個嘴唇就會好痕 但係腐乳個味又堅係正，次次都忍住食

剩係可以用黎配雞, 已經唔掂啦

蠔油

蜜糖芥末又點睇？

問過xo醬未

蛋黃醬撈飯屌打

好正但太heavy

英雄所見樂曈

所以我食燒味飯唔食燒味
齋食薑蓉撈飯

薑蓉唔係間間都好食
絕大部分都係咸到仆街

蔥油呢

一定係走薑蓉

樓下間燒味鋪啲薑蓉食多兩啖都會腎虧

xo醬

蛋黃醬笑而不語

agger